其實支那今日有無得播阿記？

定係又當無左件事？
定係班賤種又上網睇老翻？

簽左99914既入去簽埋呢個德國聯署98731

黑警死全家

大陸佬D嘢都係得個講字嫁啫，算鳩數啦